英超黎既天堂使者！

目前 車仔和緊 曼城輸緊

不過最後會係

車仔輸波
曼城贏波
你阿媽變大波

天機不可洩露

lm

thanks樓主 全對家

中左我跟你姓！

已cap

有病睇醫生啦。。。

阿古路 我都穩得你辛苦啦 全場隠形
拿拿聲入中路 我斬比你啦

而家d人都癲得幾暈巡

半場啦窩 樓主

邊間教會？ 好似唔係幾掂

太天真 完場你就知 上帝已經正選上場

jesus

點解無人理我